想問下係唔係一定要著黑色衫

我諗是否一定要穿黑色衣服?
第一警方已針對所有穿黑衣人士作出無理徹查及留難. (包括大陸海關)
第二有機會再成為白衣人偷襲目標
第三現在已日益增加和其他市民磨擦 (黑衣已被標籤化)
第四有時天氣真是太熱😅 (穿淺色衣服或可減輕大家負擔)
第五我在想現在是否有一些人 ,害怕穿黑色衣服上街 (如穿著其他顏色衣服或可增加上街人數)

以上是我個人淺見,不喜歡勿插!

black bloc